# huy-21g-mobifone
Hướng dẫn hủy nhanh gói cước 21G MobiFone chu kỳ 1-12 tháng
<p style="text-align: justify;">Đã không ít khách hàng muốn biết <a href="https://3gmobifones.com/cach-huy-goi-cuoc-21g-mobifone"><strong>hủy gói cước 21G của MobiFone như thế nào</strong></a> để đăng ký gói 4G Mobi khác. Hơn nữa, nếu không muốn sử dụng nữa bạn cũng nên hủy đi nhằm tiết kiệm chi phí đáng kể. Vì vậy ngay từ bây giờ hãy chủ động hủy đi bất cứ lúc nào nhé!</p>
<p style="text-align: justify;">Hủy gia hạn và hủy hẳn gói sẽ có nhiều ưu điểm và nhược điểm khác nhau. Mỗi cách hủy sẽ có cú pháp thực hiện khác nhau. Đối với những gói cước chu kỳ dài 3, 6, 12 tháng thì cũng thực hiện tương tự nhé!</p>
